新Iphone就快出代表...

啲ptgf數直線上升

同意
唔同意

唔知會唔會減價，薄利多銷

正評無誤

一個pt偷偷留下負皮

諗起八達閪

唔知佢會唔會嘟返部iphone

隨時有更嫩口大波嘅支那女女來香港做雞

不能同意更多

相知相見知何日 此時此夜難為情

自膠

iphone demand大咗 ptgf supply 隨之上升價格自然下降

出新iphone後，處女數進一步減少